[區選] 叫人唔好投票, 又想重覆上一屆選舉既錯誤?

上一屆已經係咁, 叫人投白票甚至投對家,話咩仲信個制度?
大佬呀, 五大訴求又叫人比真普選你, 屌你老母而家有得投票叫人唔好投?
全部叫人唔好投票既, 不如你死返上中國啦, 唔洗你投呀
泛民係有時仆街D, 但係點都比建制好, 減少建制資源又好, 落政府面又好
大家知道要點投啦?
叫人唔好投票/投白票既死全家

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

次次選舉近五毛分化撚就出現
大家要醒水
要面對國家機器引導風向

tui

推

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

投票係自己既權利黎，點解要放棄
仲有唔係話要泛民贏，但一定要保皇輸
比個例子班唔投票既人：元朗區議會大多數反對就721事件成立獨立調查委員會
知唔知點解呀？就係有班保皇畜牲投反對
你唔投票變相係助長班畜牲呀

狙擊泛民/白票黨一律當藍絲&狗處理

踢走保皇黨

投票=相信民主， 支持唔好投票

班5毛/熱狗/分化撚係唔會理

不嬲建制最怕高投票率架喇😂

一定投黃絲，叫你唔好投個d 係鬼，而家係守土必爭，體制內外都要贏，贏，贏。

藍絲歡迎投白票/ 唔投